聽日全部全副武裝

抖左一日，係時候升級

拎齊屋企所有餐具出動